join咗有線$69新聞plan嘅巴打麻煩入一入

話說我明明上網申請咗$69新聞plan,
佢嚟裝完之後竟然全部台都睇到，會唔會有伏到時charge我一鑊金

Pish

係唔係試睇一段時間渣

認真最好打去有線問一問
呢間野最鍾意老屈你 收多筆錢

屌唔係咁仆街掛

我早幾日都裝左 一樣都係乜台都有
問個安裝師父 佢話唔清楚 話可能俾你試睇幾日
當賣下廣告咁

係咁架
安裝初期係收晒全部基本台
方便師傅安裝, 睇下有乜接收問題
安裝完後當d 文件上返寫字樓之後就會改返
其他台到時就會block 左, 咪大驚小怪

ok

成人台有無

有無人睇唔到bbc bloomberg，剩係睇到有線新聞資訊

睇唔到
唔知點入

74 BCC
75 CNN
78 Bloomberg 不過好似唔係全日睇到

之前幾日睇好似係高清，今日變咗做標清，唔知係唔係我記錯

今日裝
要簽名話可以免費睇所有頻道兩三日